====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plusieurs propositions préconisent le prolongement de l ’ Avenue du Bois de Boulogne par une Voie rectiligne prenant naissance peu après l ’ extrémité Ouest de cette Avenue .
Entity Name (Type) :: Avenue (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Avenue du Bois de Boulogne (LOC)
Voie rectiligne (LOC)
Ouest (LOC)
Avenue (LOC)
Total entitiy counts: 4

